\documentclass[12pt]{article}

\textwidth 16cm \textheight 23cm \evensidemargin 0cm
\oddsidemargin 0cm \topmargin -2cm
\parindent 0pt
\parskip \medskipamount


\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{graphics}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{color}
\newcommand{\todo}[1]{\textcolor{red}{\textbf{\#TODO:} #1\#}}

%\graphicspath{{figures/}}

\newtheorem{question}{Vraag}

\begin{document}

\section*{Cantor en zijn oneindige verzamelingen}

Cantor heeft de verzameltheorie geschapen zoals we die nu kennen. Beschrijf onze verschillende getalverzamelingen. Hoe kunnen we de groottes van deze verzamelingen gaan bepalen. Vertel daarnaast iets over het leven van Cantor.

Gebruik als vertrekpunt het relevante hoofdstuk uit het boek "In de ban van Wiskunde" van Rik Verhulst en bekijk ook zeker de film "The story of maths" gepresenteerd door professor Marcus du Sautoy.


\begin{question}
Is de verzameling van de rationale getallen even groot als de verzameling van de natuurlijke getallen?
\end{question}

\begin{question}
Is de verzameling van reële getallen even groot als de verzameling van de natuurlijke getallen?
\end{question}

\begin{question}
Wat is het belang van de verzamelleer op de logica?
\end{question}


\end{document}













